[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5539)

win more

lol

nice

屌你老母李城垃圾隊
5斷1
你老母臭閪成隊斷腳啦
踢乜撚野波呀

門神 中

有冇心水

穩如哈馬比

冇人理國米

穩如哈馬比易到

李城炸左?

穩如！

穩如

係 0:3ft

阿記是唔是讓少左

係
球證買左3.5s

注意 此人！
不斷做犯法野！
外圍走數艇仔！
已擺上公海同各大討論區叫人提防佢！

重注了

國米回飛咩事

yytellmey?

Yy?

係

食完飯抽 希望嗰10位會仲喺度

狼隊 skip

lm

門佬ho ball !

富咸9.5s 夠薑埸埸輸

me

下場再數

代領一號

屌你老母最後一注all in左聖莊...屌你老母...

佐加已上天台

🤭🤭yy 入黎搶口未🤭🤭

灰。。。已經90分鐘

收皮

拉素不敗 阿仙奴半主

幫你冰 派我 謝

過關 半場波膽
2X1 星期日 29 鹿特丹斯巴達 (主) 對 阿爾克馬爾 (客)
1:3 @ 40.00
星期日 30 威廉二世 (主) 對 飛燕諾 (客)
1:3 @ 40.00
全中5 1 200

重注拉素半大
狼盤

Lm

好

Me

一水

LM

有

開波

點解狗會咁鐘意最後一分鐘跳一下個賠率，但個板面又跟唔上

英超9點正氣上盤得唔得

基爾獸

基爾CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

中少幾次得唔得

帕爾馬秒入

我

派未

柏爾馬

基爾炸你老母閪咩

基爾cashed

柏爾鹿快到呢

比卡超都有人理 新黎？

係
跟住REFRESH成分鐘等你買唔到

條友屎忽痕

半5全7

既然咁開心抽一個啦

好似網頁版會快少少

屌你老母國際米蘭入波未啊

一撚樣

半大要有啦呢場

維羅納一開波就要叫反cup

有冇link

基爾炸

里爾
國米
摩納哥
狼隊

快入波

阿爾克馬爾半場客其他？

阿仙奴半主有未

錫1-0！！！！！

格雷搞咩呀輸比升班馬

反咩丫 走數狗

下場

我話抽一個都冇人留名咁就不如1001中

擺埋上141再比你，佢差人咁多錢，驚佢叫雞都走數

狼9.5s

下個po一開始留TG

布魯做咩會炸左

上個post 507
payme

阿狗唔對路

米贊比半大搞掂

抽邊個中風？ 你入得返馬會acc啦？

格雷入波啦屌

AZ果個上次踢青年隊入4球個前鋒勁到

阿記1.5大100%

我買到波贏到錢你覺得我入唔入到

基爾入未

唔係度 抽下個

比15分鐘時間佢

阿妓比人禁住打

角細米蘭入未

比甲球證我屌你老母啊，吹左2球我個大啊

犘哥對家!!!!!!!!

唔中

1.5角大都冇我切

屌那星 0角封乜春

入左 炸

阿狗2.5s la

Az 12m

基爾cashhhhhheddddddd

Missed

鼻屎特

屌你老母摩哥 一買你就輸

狼似乎唔對路

hi渣波

屯巴反底未

輸9埋就好笑

仲有人買摩哥

德乙角大又閪

想買1:1波膽+2.5大 點睇

YY淆底啦

大船

有場重心 想g再講

入黎跪地響頭先啦少鳩ky未撚死過

今個月贏左張3090 + 8k moon +兩部ps5

無買 戒緊賭

咪屈 yy蛇點會淆左你班人
一定係做緊要野唔得閒上水咋 咪自high啦

睇黎真係我黑

哈馬比 AIK入多球

5k 3x1 中左派錢 唔中都派
夠薑輸晒佢

抖幾日啦莖蛇

我了

布魯日入多粒，我唔gel啦最多

係咪派嫁

買完窮了

哈馬比aik快半大

lm先

我仲用緊文書機玩

頭10派一500算

仆街又中

ok

竟然星星半大先...

阿妓0-1 ！！

角

扑

禁左確認先

屌你老母國米係咪又撚狗

Ms

狼隊角大是夢？

推左國米？

呢場細

成班LM有無腦條友出名撚狗仲唔block

基爾2:1

富咸 反底未

基爾cashedddd

笑4 peter哥都唔識

國米入未

成班傻西

快啦阿，布，拉

本身有馬主料？

連你都玩呢d

梳囉

set左bot 自動留 我都唔想

又撚

以前岩岩入波po比佢撚過

weak

收到風半7全9

無波賭嘛

10 1 100 Peter 唔派。我派

2場都幾悶

開心share?

你

屌你

我都有同yy 一樣好撚厚臉皮

Q

派我

我300

排

有咩大船

阿妓0射咩玩法

黑單 差我100 未派

條撚樣又假派又報假

個陣我秒留 佢回po:見你LM留得咁快就派你啦 留tg
之後我： （tg) 多謝大佬 祝繼續贏

之後無撚左下文比佢呃左句多謝

國米0射咩玩法

過咗15分鐘都未出現 10點前重抽

佢地唔派 我派精

幫你含代替500 ok?

主場都咁廢

富咸唔刷角點入波呀 抵你包尾

屌你老味德乙又神１０

509 可以補上？

哇屌１１Ｃ！！！！！！！！！！！

有冇聽過五餅二魚嘅故事
我俾嘢食你不如我直接教你捉魚

卡山角大

排250

狼狗踢緊乜柒

又串我新字頭老4

498可補上?

狼隊 國米jump

1000

Same road

柏爾鹿可以守得幾耐

里爾goooaaalll

抽埋嗰9個算了

阿記！！！

屌你老母國際米蘭

講起派錢 上次老乞衣西花反cup都走左我數

又贏

差一個

連你都咁 卜算

阿1-0

串撚左 阿妓 國米... 兩隊仆街

阿狗個場兩隊20min一齊散步?

阿妓踢緊嘜鳩？

你老死汪汪夠話唔中搵佢啦 你搵倒佢未

富咸！

上盤之神快啲附身打救兩隊垃圾啦

阿係咪想扮李城？係就快啲俾人入啦

有幾多個真係會找數

妓角大已死

食屎啦比甲球證

阿妓悶撚到

做咩? 絕殺..

炸！

格雷最後原來2:2 咁都有得輸半

我一開始賭 係高登日日派
宜家輸撚到仆

垃圾富咸快撚啲降班

阿狗0射門

Goalllllllllll布魯日絕殺！！

咪撚再吹

大家都阿字頭
點解阿特勁阿仙奴咁多

無買意甲就爆到傻

3:0啵ching

Var!

我找左數呀 但早知走數算

冇受惠

馬會2場即場悶撚到...

富咸反底

法甲幾點派 完左場成粒鐘

富咸炸咗？

我發現 次次派撚完都會閪幾日
呢幾日本身好順 琴日派撚完閪足成日

好波 比甲絕殺大

場場阿特咩

基爾好波
FT 2:1

富咸都打到咁 狼隊真係回晒溏

富咸等陣再入 未買大波

無即場?10點啦...

Yy比人起底

靜啦 一陣無人派

有入過咩?

因為你冇派我

早兩日派完1000 閪到依家

12m

miss 晒 9點9點半。。本身想買拉素角大

抵撚死啦琴晚串撚個馬撚

國米含撚啦 仲0:0

派女係咁

有冇source?

Offside

hi bogo

國米半大啦屌

阿爾克馬-0.5/-1
飛燕諾W
阿仙奴-1
狼隊-0.5/-1
里爾W
賓福特W

以上全收 10 1 100，求成全

我撚知佢係女

有冇法國馬水

阿狗個種廢

狼隊咁都唔入

OK

派1000唔關事 錯就錯在你派錯169 佢燈閪黎....

派完中雙倍 大家快d派啦屌

屌你狼狗咁都唔撚入

半大24

點解會無我份

Hi 門神

我係男派我

維羅納Cup未呀小佢老豆

你訓左?
個晚疤狗

弦樂器

打大架 球迷放火燒球場 腰斬左

因為冇派我

新po留名

馬會精選即場睇到好眼訓

磚重

真心想知點起

.....以後唔撚柒派

阿妓同狼入未 我就訓著

個晚你都係到

你又錯了 派我 派親我啲人派完都勁中

73%控球0射門。。。

比人出賣，有佢大把料
等佢上水再劑d出黎

Thanks bogo 蛇
用依隻做膽先

狼入未

阿妓班垃圾似0-0

Lm sin

賤種

唔關派唔派事
我見你幾次PO飛都同燈閪同左路
試下買次級聯賽啦

仆街 仲唔比我捉到你報假扑左

佢都抵啦
都呃左咁多人

發現宜家啲波專撚半大
成日半細全大

你又錯喎 派比好運既人又會旺返 好似派我老4差狗
我派完比佢我個晚執幾千
有人派完比我執萬幾

又報假blocked

廢馬唔開Post 個個都贏多左..

好，同晒路

買左阿狗 準備驗腦

國米 屌你干地老母

你有咩心水

艾拉維斯1-0

thx

臭包

乜撚野差狗

富咸呢隊波 升上泉真係哂撚哂啲位

驗硬

比場我贏派你

我都捉撚到你報假 扑柒你先

無射過波半個鐘

國米Goal

比蘭輪斯

仆街差一關阿妓

國米！！！

國米goooaaall

你係

5522 仲好串 宜家就笠水

阿狗副選
可唔可以退飛

屌包包廢撚到打降班膽都輸

拉素blacklist

啲人做乜係咁屌國米

阿妓廢到。。。

阿記半場買2.5大

又咩事

我依排都好黑

今日英超開細？

其實度左場信心 但無計 發左毒誓
呢個禮拜再賭會閪足一個月

阿妓走盤當贏 屌你老母信錯你

阿狗真係狗黎 一粒都冇

英超入波未

靜喇屌

佢應該好無人緣，好多人出賣佢。

發覺摩納哥又撚狗

畢爾包永久對家

差狼狗

富咸個龍on fire

阿狗買定2-1波膽算
次次都走盤

英超大波左咁耐，睇黎要還了

狼狗你識入未

不嬲

Pm我

未開波

識嘢 上場屌佢老母

派我幫你賭

國米立即半大!!!

個谷啲人死唒? 星期日dc都冇人

可惜買左畢爾包

阿妓廢撚到

你咪煩

波post 個個都識自己搵link啦

咁多人出賣

真馬？

派錢係派走d運 尋日都失控勁針

阿記

真係好撚煩 唔知做乜

Fulham都反底

阿狗

懷疑毒link

上網大把LINK呀

富咸收皮啦屌

好撚煩 搞到好似呢度個個200蚊一個月都比唔起咁

真

富咸就算唔買對家都唔會買佢

阿爾克馬-0.5/-1
飛燕諾W
阿仙奴-1
狼隊-0.5/-1
里爾W
賓福特W

啲英超一球初盤
岩岩李城示範咗一次

維羅納追和啦求你

好懷念2年前既 阿狗大戰鍚仔

19C

波台暴動數角....

家陣得1C....

屌你老母阿妓

Ok

條友得罪女神ky咪有咁嘅下場
我仲有佢地址

3場英超開下盤 輸死人

左右都冇人刷角

邊個話重心狼隊架⋯⋯

廢撚到

我怕0-0

下 搞尻ky 抵死啦
你又係癲

名妓最撚大獲

英超最黑暗一晚

狼半場1:0 10 1 100

唔好幫人叫外賣啊

國米半大未俾多球我

Ai

好似尋晚見到有人講

係.,咩100%

可能佢肚餓呢

100%波

阿狗識撚入波咩

好似好傷 屌你 錫菲想殺人？

求半大

其實我本身同佢無咩交流 係睇唔過眼佢呃人仲咁撚串

走盤啦 唔奢望佢贏

阿仙奴唔係入唔到阿嘛 落英冠啦

又係呃人

狼隊有D輕敵

法甲都有半大

諗起所以skip

阿狗走盤當贏

1場姐...

係 竟然開到

垃圾富咸快啲降班啦

今季blacklist隊

日職
湘南
西鑽
心跳
札多

墨假
藍十字
哈達瓜瓜瓜

美職
Fc多倫多
碧含隊
洛杉磯銀河

中超
恆大

包包追和得唔得

梅斯都開埋半大，法甲世界變

100%針

成日都有架啦
摩哥/迪安對家個D

冇12m都唔知點入

買對家咪得

狼唔入俾人入啦

日職水手呢？

屌你老母英超弱智

阿妓妹完未

FCLA

有幾隊係好飄忽

狼隊唔知做緊乜
好輕敵

國米開半大好冇

英超悶撚到 開撚左波未

阿妓屌你老母咩成班人做咩

有冇臭格斯堡手足

我都輕啦 冇龍都唔洗輸比呢隊垃圾

國米

好撚悶呀真係

難以置信仲有人買畢爾包隊傻閪 輸都唔抵可憐

阿仙奴走盤就夠 pls

垃圾阿狗

仁川聯果場咩事
仲未有賽果

上場對家紅兩件都贏唔到仲有人買

琴日英超幾好睇今日睇到就訓著

都話哂比人知隊波有幾撚閪 最好連輸到降班

又唔落底,又唔爆
尻射尻傳

az搞乜9 又想比人cup

英超兩場都00

呢兩日有邊隊高水下盤開到
講緊兩倍以上

阿爾克馬-0.5/-1
飛燕諾W
阿仙奴-1
狼隊-0.5/-1
里爾W
賓福特W

差兩隊英超

國米咁都開唔到半大

仲要對家升班馬+主場
隊波個form+morale差到仆街

法甲都識半大 變了

拉素上半場傷出3個人

AZ準備4:4
笑4

皇馬個盤咁抵？

熱刺個盤仲未轉

臭格咁都唔入

兩場餓超得一角 角大24

屌你az入多幾粒啦

鹿特丹連追兩球 好撚驚

Az做乜鳩

大注屌左狼1.5b有d驚

串到

屌你老母az打假波
入4粒炒12碼之後下半場比人屌打

一撚定係假波

小肥CHOK撚到
牙科咁能款

Az頂撚住

原本半場客其他 變要頂住

有冇人要蝗

狼 贏唔贏到

1-3

客其他過緊關 快撚啲入多兩球啦

德甲1:0

利雲特

英超好撚賤種

對手係富咸 輸左下年踢英冠啦

炸左

富林入波先就好

派得好撚慢

az上場33 我已經想屌佢老母 今場係咪44

要利雲柒會唔會柒

jc想大家輸少d

No

狼隊

上個POST #504 留TG
再冇呢度抽

入未 阿妓

禾堡

入左去更衣室 岀黎入爆佢

狼隊入未

多謝jc
10點唔洗輸

今日啲波派得咁慢...

繼續抽

係我

角大

阿狗錫菲刷角呀

gchi

富咸個場仲有上船機會

一陣換左Rugby佬出黎就無機會架啦

阿仙奴撚完半場好認真踢

開定
2場英超上盤報輸區

dklm 撚狗咁撚

派咗

阿狗依然咁廢
美羊金章吹大咗

阿狗你搞乜撚呀

阿妓屌你個閪入未呀

屌狼狗2球得唔得呀

阿狗抖左半場。入波未

無拿卡無人識入波

半格都收貨 對富咸踢到咁樣

屌你老母英超入波未呀

買左1.5b

達sir禁固拿卡
逼害賭仔

我想入no goal

20 ok

狼隊快入波
西甲快入波

垃圾富咸仲係條撚屌 柏加教真係等降班啦 踢緊啲垃圾波

狼快入⚽️⚽️

狼隊
摩納哥
國米
里爾

快入波

1折呀 狼隊1.5大

狼隊上年都唔係咁既...
今年少好多拼勁...

利雲特 頂撚住

阿爾克馬-0.5/-1
飛燕諾W
阿仙奴-1
狼隊-0.5/-1
里爾W
賓福特W

阿仙奴狼隊一齊入波ok?

狼入未...

維羅納追和未呀

AUBA????????????

英超2場都0:0？唔撚信 2場0.75大串起算

頂住比真馬刷角

阿狗！！！

里爾goal!

狼隊
摩納哥
國米

快入波

禾半主已死

英超真係賤種 同閪甲差唔多

好廢

避晒d正氣波 走去買西波

英超同閪甲一撚樣

發現波po冇人買富咸錫菲

快d到狼

會死幾多人？

明明英超咁多12m

哈馬比gel得未快手入多粒

維羅納 你好快啲同我追和啦下

50k阿狗1.5大收息算

狼隊送都唔識入....................................................

阿妓去做雞啦仆街

屌你老味皇
波都未入就黃

狼1:0

屌你老母狼狗單刀唔入

我將正氣波贏嘅買曬落閪波倒

咁先入

狼狗！

狼！！！

狼狗都入埋 屌你老母阿狗呢

啱啱單刀唔入

狼goal 阿妓快啦

垃圾妓

隻妓捨得入未 讓球-1...

頭先有球單刀射大細唔入

狼goallll

我狼

1-0

阿狗讓咁深一球都冇

我屌 狗都入波 隻雞做緊乜撚野

仆街，阿爾紅可否頂住兩球？

阿肯入未啊

狼隊 1:0
摩納哥 0:1
國米 1:0
里爾 2:0

快入波

摩納哥快入波

比個2.5大我得唔得

4比4預備

富林個後衛助攻.......

唉角大無了

客12m

狼狗比多球！！！！！！！⚽️

差阿記啊屌

屌你老母 az真係痴撚線

主12喎

臭雞你入未呀

阿爾克馬-0.5/-1頂實
飛燕諾W
阿仙奴-1
狼隊-0.5/-1
里爾W
賓福特W

仆街 條過關差妓

狼狗有種入多球

AZ

3:4 GOALLLLLLLLLL!

妓想點 入未呀仆街

屌你老母az

叫多球出黎

3:4..............................

3-4

主入咗啦，3:4

咩料 阿爾克馬爾

我屌你老母閪 阿爾克馬爾 有撚病

skip曬狼同國米
揀錯場00阿黎allin
屌你老母

PFC -5
卡山-4
奧格斯頂住

阿妓對比愛記
真係差幾班波

喂az快撚d死啦 仆街

呢個星期啲半大真係食哂屎

........................

屌佢老母 1:1波膽點叫

頂半格都好，唔好和阿屌

我都係...

斯巴達勁撚到

想睇4比4

阿爾克馬爾咁都贏唔到我跳樓死

賭仔黑星尼基迪亞終於走

skip帕爾馬買富咸

2-1全場完

中撚晒伏

相信

43又好 44又好 呢d垃圾隊快撚d死

才直說你有入球細 現在就要輸

4-4 未呀

az屌你老母贏40都要食半格
仲要唔知頂唔頂到

2場英超加埋10C都無

屌你老母

垃圾柏加走啦 屌你老母 控又無料 又唔撚落底

準備死

生命有價

4:4

真係4:4

cls az

4-4

靚到4:4....

Arsenal 依隊野打完假波未，會有報應

咩料啊az 贏4球都可以嘔返一半

邊間教會？

4比4了

44

假撚到

琴日100場波得20場波到有半大

4:4了，屌

鹿

屌你老母死阿狗一粒都入唔撚到

屌 我跳樓死算

犀9利 落地獄啦

阿入未

一半都無埋

On撚9

cls真係大開眼界

4:4 唔係假信唔信

仆街國米 香撚埋

啊妓 串狼 24

鹿特丹斯巴達 4-4 艾克馬亞

on9阿爾克馬爾

Az

有即場 和其他一定好高水

來吧狼狗
咬撚死富咸

Gel到頭皮都實埋，我屌

多蒙特翻版

講個笑話，阿仙奴

4:4
神隊

國米死撚埋

屌你老母國米

跳得

妓無兩球不如去踢英乙

5比4會唔會

狼狗整多粒

az呢隊波買大算啦買咩盤

睡超三場有兩場大波 但係我買中細嗰場。。。

阿仙奴妹撚完未

AZ咁都比人追和....
又一經典波...

喂上場3球比人cup 今場4球比人cup？

屌你，國米個龍咁都比人頂得入

皇1:0無人講？

賤種蝗1:0

PFC -4
卡山-4
奧格斯頂住

on撚鳩贏4比0都可以比人追和
唔洗賭啦咁

真係4:4屌你老母

邊棟樓好跳啲 想針了

狼隊！！！！！！快！！！！！！

Az呢隊野痴撚線

SAKA!!!!!!!!!!!!

阿爾克馬-0.5/-1
飛燕諾W
阿仙奴-1
狼隊-0.5/-1
里爾W
賓福特W

要斷兩關了？

阿狗
快穿盤

2場0.75大串起哂易到

1：0

阿妓百屌成材

SAKA GOALLLLLLLLLLLLLLLLL!

妓終於入

Az自從睇過打歐戰就知假到仆街

過關唔係單頭？

阿狗hoal

Goallllll

阿仙奴GOAL

俾多粒黎啦

國米贏得唔得

阿串左az 屌你老母

az賤種黎講真係冇得輸 紅完秒輸2球

跟隊屌佢老母 成日報假又唔派

10

國米想點啊

黎多球

格流GOAL!!!!!!!!!!!!!

5:4啊笨

米蘭冚家剷

阿記頂住就可以，唔好失

事前仲要派 冇天理

阿狗入多球。一世球迷

入咗就拿拿臨入多粒穿盤啦 仲係到慶祝 盤都未穿慶祝條春

妓-2 快大波

有巴打派100$嗎
起唔到機

az 屌你老母 痴撚線

西甲快入波
狼隊快入波

贏4粒都輸 ON撚9

睇AZ場直播真係笑撚死

紅牌 新条狗立即離場

國米 博洛

屌你all撚曬阿爾減一
半場40又中柱又miss 12m

狼隊 1:0
摩納哥 0:1
國米 1:1
里爾 2:0

快入波

蟈米 摩哥快入波

國米 狼 妓 各入多粒得唔得

arsenal 留力做乜7 ，拿拿聲喇

真係尻

4球都輸返轉頭 咪撚踢啦 成隊解散算9數啦

中

中左AZ和其他 派夠你200起機
留狗會acc

完了

弱智仔有樣睇

hugo1991

勁

贏4粒射失12m 仲要比人追和 ON99

阿特主其他
Az客其他

早知兩條買7+我dllm

頭先有冇人gel az

2:0！

31520520

比人追4球

比az攪到派唔倒了

妓-1

外賣又贏az有得補飛

阿妓2:0

屌你阿妓20

20

PEPE!!!!

比比！

20阿

垃圾AZ

2：0

我妓GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

狼狗 阿狗 兩隊整多粒

係和其他

阿勁到...

阿狗goal

阿2:0
點解我買左半主

AZ4:4，真尻

追阿球和波

阿妓都兩粒 狗隊搞乜撚仲喺到hea

正氣

左膠死全家

又到重心時候

比蘭倫see

0.75全格 差狼隊0.75全格

一世球迷

癡線，阿狗1.5大買唔到就中
買細就爆

我廠

我意思係我唔中 買7+就過左關

國米屌你咩

40邊個會補

阿記1.5大高水收 易撚到

仆街有無咁撚假

梅斯勁能柒到!

狼狗入多粒

AZ 屌

狼咪刷啦屌你老母

等緊換拿卡先買
點知咁快2球

阿妓開季真係生性左

主唔係上半炒12m 贏左 12m都唔識射仲要比人追4粒

嘩仲假撚過挪假44

唉我屌你老母44

妓頂住
國米 狼 快手入多粒

爽

未見到咁假
4:0變4:4

國米生性未呀 阿雞都識入兩粒

國米win啦屌

狼比多球啦 5c1g la

真係唔好彩 上半都gel實架啦

左膠！

郭超1:1走盤

瑞超兩場絕殺
屌

佐膠

幾百倍啲波強都有人會買 4:0點會冇人補 哈馬比又試過多仔又試過

隊波仲要高對面一班 痴撚線

仲有2球中楣同眉
如果唔係羸7粒半場
個龍真係柒到

意假3場全角大
CLS

撚如

見阿妓終於入
點知轉過去望咩料4:4 屌

佐膠終於

我4x1 500 斷李城

早幾年多仔都係咁

有冇人買摩洛哥 屌佢老味仲未入

21:00 60 賓福特 2-2 普雷斯頓

屌

英超即場易賭到...

阿爾克馬-0.5/-1
飛燕諾W
阿仙奴-1
狼隊-0.5/-1
里爾W
賓福特W

救一邊救唔到另一邊，英超兩隊入波，az同賓仔被追和

咁多波好人好者點會買摩狗

真慘 誤中假球

今日啲波都痴痴地線

摩哥入未

格流快半大

冇補斷3串1, 屌左

40 唔補, 42 果陣補都好丫...

領先4球都冇得gel

派未呀dllm

試下叫國米

屌你老母賭閪呀國米

屌 哈馬比踢90分鐘=無踢

國米人地傷左三個已經讓半臂，咁都唔贏真係比狗屌

覺 e神兄買左ng未?

拉素傷3件 國米都贏唔到？

驚斷狗隊

細細個已經見到紫蛇係度
牛熊波馬 贏左幾千個都仲屌緊波

問馬會攞...送錢咁送

會中 信念

傷左?

慘

狼比多3c
比假波迫害

國米 摩哥 快

派我國米即入

屌你即場D角郁都唔郁下

真
賭條毛咩
連半格都冇
on9波

上半場已經傷三個換左三個

英冠又秒追2粒 國際反cup日？

英超場場上盤

狼快穿盤 妓開埋大

咁都贏唔到好撚大獲...

我2場破強過關加單頭阿記1.5大...易到想笑

21:00 62 賓福特 2-2 普雷斯頓

含撚死啦

阿突然連整2粒搞掂

李城報數區

國米 狼

阿特+阿又執7k

李城我屌佢老母

阿狗不如入多球

左膠1:1？

靜d

比人禁屌緊喎

23

rich

撐你，幫你叫國米

az 0:4 -> 4:4
瑞超兩場絕殺

賓福特，我屌2:0被秒杯2:3

賓福特輸9埋？

條友係舊登 一開始都有事前
輸得多之後淨係貼事後 成個陳蛇咁

same road
但未完場唔好gel

唉 最估唔到係國米

我屌你老母 咩撚野雲尼賓圖

14分鐘4連角
快

今日啲波咁撚閪

班友咪撚踢波 去做戲啦

今日英超D角都幾ON9

國米 維羅納

狗差啲出事

國米贏啦屌

屌你富林黃金機會你軟射

上半場國米明明禁屌緊，下半場出返來好似換左成隊人咁，比人禁屌返

屌你老母中場更衣室又收左錢

格流快！！！！

博洛尼亞今年勁撚到

羅連碌柒4連角準備

富林應該輸多粒

我都買左
8:30 d波真心痴線

3個12m

極速1:1